[不割蓆!!!!!!!!!!!] 對家咁奸，我地不能輕言割蓆！！！

因為我們是命運共同體！
自己人會犯錯，你可以睇唔過眼，你可以屌、可以勸，
但千萬不能割蓆！！！！

團結才是力量，我們是一體的，不要拋低任何自己人
我求下你地！！！
再互割，我地場運動好快就會玩完，
我地就會輸！！
7/21 呢？！
8/11 呢？！
我地為其他自己人討回公道未？！
雙真普選、5 大訴求呢？！！

我求下大家啦！！！

我們都是真·香港人！！！！

不要割蓆呀！

我愛你地呀
做錯野最多屌幾句就好啦！不要割

不要捨棄自己人呀

求下你地啦

屌幾句咪算囉

不要真割蓆呀

唔割

你還愛香港嗎?

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

還記得受傷、被捕手足嗎?

[緊急] 文宣應該立即煲大真公安同警察抆槍呢兩件事

我唔理邊個做都好
我只係想大家齊齊整整一齊行落去
缺一不可呀！！

推呀

我相信大家都冇諗住割席 ，只係想認真檢討…… 其實捉鬼還捉鬼 、我認為捉鬼最大嘅用途就係畀佢哋攬曬所有衝擊嘅責任…… 完。 之後唔該做番自己嘅嘢…… 五大訴求、保護手足。

我係比和理非／淺黃睇ga

檢討但不割蓆
下次做得更好

唔好再割啦

我地無本錢割呀

一割即輸呀

加油

光頭佬懷疑係假記者 ＞叫佢出示記者証 ＞ 轉身走及揮手打人 ＞ 拘捕 ＞報警 ＞熱線唔通＞及後15分鐘至30分鐘左右通左＞救護到

不割蓆

只可以承認公開有鬼呢個係一個好成功既策略
但正如我地有計策 人地一樣有計謀 有贏有輸好正常

咪係囉！

[文宣] 公安單野..........

哈哈
都係一個創意另類方法

無人割

我覺得道歉會顯出我們大方

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

不割！！！

如果道歉是有用...我不介意

咩事都冇發生過，大家兄弟巴絲冇䣓夜仇

點解對家咁仆街咁泯滅人性都無割？

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

不要隔夜仇

合理！

不要說推 試說不捉鬼 721 811

push

睇下射爆眼件事
班藍絲寧願扭曲事實都唔同警察割蓆
點解大家要割？

核都唔割 不過可以再做好啲